有冇人好想睇到池美麗溝到安仔?

果個Bonnie以為自己食梗安仔
寫埋D垃圾小說逼人睇 公主病
仲要迫人食晒D蛋糕 完全係有精神病
見住個Bonnie喊真係好撚心涼

美麗柒係柒
但個Bonnie都係五十步

睇你老母臭閪tvb
完全封鎖

你同共產黨有咩分別

同意! 池美麗係樣衰，但係其實bonnie都唔係靚女。

Bonnie都唔靚 師兄食開咩女
我齋睇樣都硬過鐵

BONNIE正到核爆
幾港女都受

對住你我真係o曬嘴，唔知講咩好。

建議樓主去babycondom會討論得開心啲